[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2515)

1

求半主 屌

推le個

半主10嗰陣以為穩

買大角果d

hi

屌死本田

本田龜

化妝龍都唔勁

6.5B 7.5B 8.5B jump

Dllm半主丫

lm

大鳩入完又縮被人攻？ DLLM

4.5b高水即轟

1c

角大比犬買

1:1 GoaLLLL

都冇

細角盃

到

準備goal

1c呀，我睇live

你啱

試下半客大鳩

開post有無咁難開？
唔識開咪禁三粒點 照copy

半1有無可能全10

快21

goal kickk

injury 1 min

求半主

成日有

2.5S持續心外壓

push

墨勝 殺呀

半和gel

快12

1c ht

HT.

1:1

1C

只有大沒有細

咁都汁唔到雞..

半和 cashed

化妝龍成日甩手

唔係gel 大尻咁守法驚會輸

心臟細買唔起角細

半一全9ok?

主入未

696 果場大角？

我都想 但應該好難

咁踢法，難啦屌，又輸5舊

9.5b

5.5b 吸引

好想入錢。 忍唔到手。點解我無錢買fg. fuck

1c -6

嗰個錯左名

恭喜半大既手足

大尻穩守頂到幾耐呀

放心，會開到客

糕口口

半和收錢

‎[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2514)

#430 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

半和巴打揮手

好心大鳩就攻下 咪拎浄係識縮 打防反

696角大串慶南盤

下盤唔洗攻啦 守住比個半格我ok

半和全和救生艇

下半場點買好

早盤？

勝利ng

問本田拎

2點幾下盤1.81

勝利食屎

讓半？

有本田真係唔使買角大

我爆

好撚慘 我個2-1半膽俾本田射撚走左
空撚晒咁近都可以唔入屌

推呢個po=勝利第三球？

誰若要 勝利 勝利 勝利...

錢已收

派?

派？

嘩
無睇明亮幾日
本身輸3萬幾
呢加追到輸6000幾

屌你老母兩個post鬥推

。。。

咁你仲推

好快cup

5.5b 好少少過6角完場，加上明亮買細

無睇佢半個月勁左甘多

推邊個

我都係岩岩睇佢
睇番佢d記錄三日追番曬

勝利入未

630主 好嗎

推呢個

墨仔第3球點睇

妹緊

Approved

100% ball

大尻咪淨係守啦

邊個嚟

角球王

手持墨勝盤真係未驚過

頂住啦巴打。入第三粒嘅機會都大。

放心，好快冇事

絕殺！

解脫

似係2:1殺3/3.5大

暫時觀望63分鐘墨勝入波

大鳩上場咪又半2全2

平手定平半先

平手盤

55-60應該都入了。
不過客

1:2

客goal !!!!

入咗

屌 話口未完

12
大波cashed

大鳩Goallllllllll

我大鳩Goalllll

屌你老母墨勝

屌，1:2

大尻!!!

針

仲唔刷

主食屎

比人反cup
勝利好波

....

無錢買就係咁中

真係勁憎自己

又輸

上盤手畜有咩感想

屌你個勝利

恭喜

大波收錢

On9..

隻11鬼好勁

勝利真係唔洗驚，會和

趙賢祐世界第一

未驚過

關唔關你事呀！

一見完客就3粒

買左主好驚？

黃俊入波

我了

大邱win gel

屌你主入未

M狗又又又又又俾人cup

-6到呢...

屌廢西勝利

起馬走盤
No worry

大尻11號一個推上半場

1）禾托倫+巴巴路斯+本田
黃金陣型

2）主場優勢

3）全隊鬼佬

4）初盤讓到半球（精算師計）

5）尾盤3分鐘落大飛（大戶注資主盤）

6）客隊只係韓K聯中遊 ，墨勝就澳職三哥

100% ball

信左 針了

主班撚屌驚味？ gel我韓仔？

預測4球完場走盤

垃圾波無角球

勝利垃西圾

屌鳩您咩墨勝又輸盤

場波都未踢完

報輸半主 全主 細 2000

想睇半1全1

兩球-6波

數據真係會死人

你老母勝利 禁屌輸波

哈

彪哥

買左2-2 波膽

呢盤走盤大家happy 咪好lor

人地2.5b

反正都係 泡狗入夠1-3啦

勝利d攻勢做得好差

佢自己買fg

追多球勝利 屌你老母

大尻11號=美斯

ok lm

Honda 比d火啦 dllm

主搞咩

2c

買和

仲有人信墨勝？

好撚勁 咩名？

驗個白毛仔尿啦癡撚線

我驚1：3咋

btw.韓仔入嗰兩粒都係禁區外起腳

貓巴

個11號好撚勁

我33波膽

大户撚狗成功

施仙拿

講左澳職上唔到大台

dllm 2c

cup佢老母啦！！

勝利扺拉人地贏都刷你仲話澳職

半大全大
33 ft ok?

無啦啦刷咩c

支持

追多粒客Ng

澳職出親去都柒下柒下

屌你老母勝利全隊斷腳啦

澳職真係笑話黎

屌垃圾勝利

聽大佬標買你輸都抵死啦

自己主場都未出國

禁屌比人入2粒

泡菜ng

直覺4：2完場。

韓仔體能到極限 到MV 發揮

主7倍

成個亞冠最廢係咪澳職隊

3

dllm 3c

3c

唔夠MV鬥V鬥V鬥V鬥

7.5s點頂

韓仔單刀踢空氣

韓仔送C

角細朋友睇住啦

輸波唔緊要 最緊要識刷C

轉返之前個po啦，無啦啦開新，一開就閪

角大READY，澳仔刷角容咩易

勝利快手追返先

勝利屌你老母

澳職笑死人

真 人鬼佬佢鬼佬 主場都可以換
記得之前悉尼主場踢亞冠又係輸俾韓仔

Dllm

完場先講ok?

刷還刷 唔好整爆9.5s

有冇link

696 半大

下半場泡仔咩事

差啲唔夠定力買咗5.5s

未完場架

食咗藥

勝利屌你老母 主場盃都可以輸

696強陣?

屌 買主ng 同5.5s 有冇咁撚燈

點搞㗎勝利

神奇更衣室

屌你老母勝利

巴巴一對一都過唔撚到

繼續 泡仔入多粒唔該

勝利屌老母

Gchi 1:3

要cup呀勝利

勝利

角呀

大鳩開始守啦。屌

個10號真係好撚廢

點解要買墨勝

攻呀屌你個閪

大船又輸了

22

4c未

贏錢

1：3

1:3

13先岩sor

1-3

13

多謝你

1:3笑撚到

Cashed

898

1:3....

屌你

Diu

好彩追左客

gg

13
賽前墨假回飛知咩事

講得未？

屌你老母勝利全隊空難啦

勝利廢到

墨勝果種廢

垃圾

唉又比墨勝玩

gel得

block知唔知買左墨勝盤既人既心情係點

Cls 1:3

哇好彩

癡撚線

屌你老勝利 以後追隊仆街對家

墨勝改名吧啦

超勁

墨爾本垃圾

又係11號助攻

澳假

搞店 收錢

開頭gel主個堆去哂邊

沖no goal我了

同琴晚果場一撚樣 入完一粒比人炒

韓狗三球-6

客係咪要win了

客又goal

墨勝驗腦區

利申買左主盤

澳洲佬一岀去就柒

亞冠=屈外援

唔知喎，亞盃買澳洲波

屌你老母勝利全隊斷腳

[quote]13
賽前墨勝回飛知咩事[/quote

勝利入波時有師兄仲gel緊 玩到韓仔波都掂唔到

差696大波

好意思叫自己做勝利

個on9黑鬼為左唔刷角失左波

勝利個外援係架仔 唔計

唉 中晒伏

一間魯能有費蘭尼 柏利 大家識買未

係咪有人買2400 3.5S

一開始邊個叫我地大尻驗腦既

我大鳩又Goalllll 點算

托禾倫差啲

追4.5算

第四球買客隊 load撚左五六次 都賠率已變
垃圾狗會

垃圾勝利屌你老母

屌你老母迪基亞

讓翻個位比港超都冇咁7

唉 仲以為會和波

點解會信左墨爾本失敗

刷啦屌

托禾倫冇撚用

墨爾本戰敗

墨勝個龍

買左大邱 呢個時候補飛已經屈機

主求走盤

勝利係指佢地成隊波都贏錢 唔係贏波

墨爾本垃圾 成隊仆街死啦

M狗又俾人cup 3球
笑死唔笑死

好似有條友做左好多行分析 話勝利贏撚緊 個post?

韓仔龍好勁

屌 失敗 真係失敗 又針

澳職迪基亞今日無料到

大家轉台睇696算吧啦

冰角唔該

角

補都可以慳番 呢度唔係澳假

山東點睇

禁砌輸3:1 我服了

買墨勝見到個盤係 初盤0.5 轉 尾盤 0
降兩個盤 過往8成都係輸盤, 有賭開都知唔洗問我拎截圖
點解都要買墨勝?
心撚急?

勝利撚狗

亞冠係屈外援

亞洲杯白粉佬take左野啦

南韓國家隊 龍

100%波？

收皮啦 唔好完場先講

買客盤都要屌你 你唔好下場先講

山東出左陣愈回愈有
未買手足要諗清楚
同墨勝借鑑

不過
最緊要都係睇m狗買咩

好肉酸阿你。。。。

想問贏左幾多個億

有無人買角大?

事後撚
binc 黨
全面進場

收皮啦畫家帽

咪啦 我穿左山東

你乜水

後炮on9仔

睇埋先啦。

盃賽 永遠都比我地想像中複雜

d事後賭神幾撚時死
開波前靜撚到

拿拿聲屌爆佢啦手足

最緊要刷C

仲有20分鐘，杯佢老母啦

5.5 B

696hb

澳職真係出黎搞笑

算吧啦 你不如下年先講

亞冠唔買澳假隊
要記低先得

買勝利同歐洲賽買馬毛無分別

買得多有情義結就盲了

頭先賽前墨勝突然回飛知咩事
睇住好多人買墨勝

代馬會多謝大家慷慨解囊

買小小和博走盤算

On9仔 是後我都場場贏啦

大邱勁到

事後 打錯

客隊仲有粒

如果唔係韓仔第二球咁快入，大把手足補哂飛唔洗驚

賽前係突然再落飛喎，選擇性失明?

有假波三寶先有機會和

好彩半和收錢

回飛再落飛

4c

4cccc

講左, 班傻仔都去輸錢比墨勝架啦
又分析又盛
咩澳職第三 HONDA 鬼佬對亞洲佬
盤路?WFC
主隊盃

唔識賭了

和到汽車

我買左五萬大邱呀 因為我可以預測未來咁樣講仲好過事後分析

7.5s震緊。。

你收皮啦 傻系

痾完篤屎出黎就1:3

勝利針

冇買角

等收錢啦 勝利攻都攻唔到點刷

大邱應該仲有

同路 頂住

無錢買

好肉酸呀 輸緊1粒果陣你咪又震過貓王 摺埋先啦

再痾埋

你真係好叻仔 乜波都比你睇穿
一陣696 山東應該點呀

食下生果蔬菜啦

下場有冇人集氣魯能

換走件傻9 10號啦

追大鳩ng

事後賭神們
你地還哂啲數未

堅廢

6.5b 係咪針得

4:3我抽2個派500呀

開波之前買咗$200 9.5b
中場買咗$500 3.5b @2.3

3:3 plz

算啦 唔撚同d傻系講 冇腦

lmlm

事後賭神 唔輸死都性無能

出真飛睇過你有冇8成中?

留名

咁多事後撚事後賭神
你老母都回緊飛呀

pm

信念初盤下盤必打出

yy下場買咩

Cup到一世球迷

Lm

一開波啞撚哂

真係好想3:3睇下個7頭可以點分析
講到自己預知結果
講哂下面幾埸亞冠黎睇下
1:3先敢大大聲 收撚皮啦 你老母

LM

696 半大角大

我

佢搶人名用

大尻吊打失敗

3:3戒賭

6.5 s入手

算啦唔好FF太多 點撚樣和

pizza hut

事後撚未完場就全面進場

無為意

-3ccccccccccccccccc

應該仲有球...

1:3完派5個500

叫佢跳樓仲易過叫佢事前分析啦

鹿半場3球？

人地咁遠過黎都打鳩你

主幾時有12m呀

又改名

下場先

收皮先

Lm
睇走數

個10號真係好廢

唔好問事後賭神陣間買咩啦佢地要踢撚完先講架

賽前都諗買墨勝 但醒起射機既失敗

lmlml

5.5s 1個100

me

Me

墨勝輸到傻下傻下咁 攻唔到咁 主場都水土不伏咩？

亞洲波lam一注就走啦, 同佢死磨咩
我玩開NBA既, 今朝走地 金塊受12.5分 lam撚左啦
聽朝又有NBA, 有玩開既巴打信既咪試下拓荒者客盤, 唔中先返黎bin柒我啦

8點佢會講下場買咩架啦 大家唔洗心急

外圍撚返去訓啦

Lmlm

留名等睇14

足球po講nba

4.5/5b

又有大戰睇

報警先啦喂

4：3完1個200

對金錢既渴望

大尻手足

屌你老母 呢到 [足球撚綜合討論區]

以後再買垃圾盃我斬賓周

屌你 8成命中嘅飛呢
睇你個款咪又係送錢畀外圍莊

5ccc

2米nigga入嚟救世

c

主。面子球吧

屌你老母入唔到就去刷12m啦仆街

個tg燈閪買勝利 笑死

696 10

5.5s 已完

講到咁勁就上哂岸啦
係到同你鳩up咩唔洗理傻鳩

救4.5/5b 嘅巴打

6c

-2c

fake

5.5b

唔係澳職冇劇本

5c

-1c

咁勁 支持

個旁述買咗幾多大9

墨勝咪刷

高水5.5b gogoog

其實買勝利既係咪真係想贏錢

繼續！

7.5s出哂汗。。。

佢出埋水

賀芬❌
荷華❌
皇馬❌
地震❌
烏法❌
伊巴✅2.5B❌
屈仔✅
熱拿亞❌
博洛尼亞FG❌
車仔❌
史特✅
阿特✅
皇蘇❌
禾夫❌
聖伊天❌
普馬❌
肯殺斯❌
阿爾華❌
艾華fg✅盤✅2.5s✅
艾恩❌2.5s❌
錫菲❌
阿度思維❌
勝利❌

連詩雅

5.5b cashed

仲要換條廢閪nigga 入嚟
88

最多7C

屌入錢同您死過

做下好心入多粒得唔得

比多一個C我

俾多3c plz!!!
-3c

有冇link 想跟

Who

3:3 一世球迷

馬會播6點定6:30個場？

1830山東老撚除左爆炸 好似無乜人識

有無手足撐韓仔

大鳩入多粒得唔得

支持，認真係office大叫我愛墨爾本勝利

邊個tg燈神
有無tg

4：3，2世球迷

23
14
5球完

屌你老母明亮

6.5 s 等收皮

柏利 當佢廢?

澳假真係垃圾聯賽
打假波又要水準低
人地中遊都輸

仆街我都係

支持5球

啱啱話買客驗腦啲傻閪蒲頭啦

一齊

屌 是但入多球ok!?

bomb!

就快2:3

Dodo

冇記錯老撚好似一直打親泡仔都好撚鳩下

冰角呀

點睇墨勝輸球刷角

唔記得左佢
係咪無得輸

我角球10注死9注
我有閃過買7.5大
希望你

7c!!!未

82 2-3
89- 3-3
90+ 4-3

買左小小咪屌我

得3個角何來刷

最多咪7c完

兩支柱轟撚死左

yo

唔好再反手gel好冇

下場

澳假就會。

佢喺group出水

信念 6c ft

做做今晚買乜

all in左主其他70倍等收錢

無入球 Gel!!!!!’

墨勝

巴打買左咩

真係唔知勝利做乜咁撚鍾意出個死nigga
又撚廢

有信心係好事

呢場波唔會再有入球！
大家睇下場啦！！！

-1c
客ng

召喚牙朗

有冇玩亞杯

墨勝準備反CUP 客盤撚準備屌鬼

7.5b快

波野多應該 未睇

亞洲盃連叉之章始動
難度📌📌📌📌📌
切勿跟水挑戰連叉
1墨勝半一❌

有無買角

無 做緊野

墨黃了

答到我邊個係當今球壇最靚仔最好波的神係邊個
我就派佢100 蚊
手快有手慢無

1:3叫都冇得叫

補左大鳩ng去緊驗腦

C朗

Dybala

cr7

c7

屌你老母今晚比韓假威哂

畀多三角嚟啦大佬

ok
諗都唔諗買對面

美斯

會8C 等陣7.5B 高水入

我 多謝

85"7c
90+"8c 炸死哂你班7.5黨

冇囡

Sorry 你錯了

696入未

大哨 真朗拿度

C7

比多一個C

唔美斯係邊個? 你唔好同我講係C朗條柒頭下嘩

武球王

笑撚到

角細gel啦 波都入唔到何況角球

留tg thx

又係呢條既

墨勝快

你呢 練心中

神 只有山神

屌 入波未

墨勝 可以取消關注了

Dllm 反手gel , 我6.5s 想死

未驚過 6.5S表示

6.5s 練心 信念 頂住

屌到佢啪啪聲啦

七號垃圾

第二都有得派

OK!

Tg thx

買696 對家fg

屌你刷多5個啦快

696半場3-0派300

牙朗！

難啲

澳洲佬根本學人打小組出到亞洲7
個10號淨係識係空位攞波

1-3 係咪最後賽果

屌你追主就客入
追客就no goal

條廢閪9成日日比教練屌屎眼

6.5b 已死

= =

支持你派我

比多2角

一係就6c完
一係就11c完
唔該

同哂路

Cr7

大家咁話

做乜撚

7c點算

無入球 Gel

你咁樣買睇黎7c

主入返粒啦屌

6c 完場

Thx

差1c牙dllm快手啦

7你老味

唔派你隊波冇冠軍

696 12m

7

未

大鳩入多粒一世球‘迷

是旦一邊入多球啦，
回少少血呀

呢場開始要杯葛勝利了

696半大上

有C未

696 12m😃

12m變c

6c頂撚住

missed

收到wind聽日老鼠對家大船

好彩

696 missed

炒

上面點樣可以雙開連登

miss

Diu 買左4.5

馬會好狗封盤成機禁低D水位

Ok

估中696邊個1st goal 派1000

7.5s係咪震緊

4.5b 未

4.5/5b 針

696 miss 左要456了 唔係點樣挽回面子？ 訓身大波

4.5b 派100

唉 5.5b 買唔切 認住6.5b 開到 又係差一個

thx 明神

Lam

我講696喎

主

會唔會對柔佛都輸

696 33333333

1830 FC慶南

冇加時？

好 戒賭 88

柔FUCK 入未?

696咪刷

半大已死

6.5b都要針 diu

山東串廣州 今晚厲害了我的國

留$20買六合彩
仆街勝利

今次派錢活動完
希望下次有得再派啦

客fg?

墨爾本勝利全隊，職球員

一獲過成架旅遊巴撞𨶙死全隊
𨳒佢老母

韓仔 山東 696 恆大

-1c 屌

sorry咁多位 我買左696半大
利申 亞盃全jump

墨爾本失敗 廢撚到
仲話咩主場未輸過 就破處比你地睇

真男人 贏大錢

-1c 屌你

696 jump

冇角LU

冇得買第二場大波

水泥gel 大尻

比多一角

比多一c得唔得

Same

哈哈 最緊要係後面果句

輸好多？

要睇魯能 含大

13
6c

嬴多D

6.5s手足全面進場 話左要有信念

賭到人性都無埋 痴撚線

Same road again

衰貪心買左4.5b

勝利針3k,尋日贏既輸9哂

含撚啦屌你

針左注5.5s

696 細波gel

same

明神開始準返

韓仔主場 98

696 10.5b 上船

點解696可以咁垃圾

埸場都cup

個friend上次輸左隻馬 又係講類似既野
之後賭十五注先中一注 仲要走半

勝利全隊死啦，輸緊都妹
死哂佢啱

山東 平手 變左 受讓

6.5b都開唔到屌

屌你老母 場場都針係咩玩法

又中角膽cls

澳洲佬可唔可以唔好再懶有技術
你d攻門都係斬入去托禾倫頂到

無黑人？

贏錢含撚有何不可

真係1:3

根本垃圾

山東 有費蘭尼同派利 all in角大

連續比勝利玩咗三場

FC鬥FC

屌 以後唔買 墨本勝利 又唔刷角 空難啦 仆街

6.5s~9.5s食晒

賤種馬會由2.5/3細買到依家都狂跳賠率唔俾買

過咗一關
靠你啦山東

係咁激動真係得個輸字
我以前試過講成隊死 結果連針30注

明神啱啱好

1830 邊隊大船

慶南贏硬？

大邱最咩結果？

成個中前場攞到個波都無能力做到入去
攞到又回後
最後又咪沉底出波

抵

買大波大角最好可以屌足全場

我爆強勢君臨亞冠

開始上力了

打你個臭閪呀拿

繼續寧願輸都唔要整容狗
要老撚

留錢今晚買真馬

屌到累啦清

今晚仲有場派錢波

6.5b

696對家係咩料 睇必發 客好熱

有冇水ky

老撚

5.5

大邱Gel了

認同
成隊閪波

半大針

慶南回大飛 針

準備針啦 c朗都打

球證好似係西亞佬 我國過左數未

你呀 你追完幾十萬未呀
按層樓賭啦

轉盤丫 on9

買左鹿島鹿角2.5b

想要佛柔fg

唔好笑人啦

我仲贏緊 點追

正路 個名夠仁

已買

有即場點會

即場好快派

SAME, 柔佛上!!

即場唔會啦

又兩個齋睇狗會賠率嘅傻鳩

買左輸埋就算

費蘭尼 柏利

696 3.5s有1.75。
走寶

696半場2.5b驗腦區

山東似唔夠踢

9. 5b

696 打假

買哂下盤唔洗煩

莊家初盤開出山東平手,讓平半盤
後市轉至主隊低水平手,山東高水
馬會尾開受讓山東.

主隊係泡菜新馬亦都係第一次踢呢個杯,要拎交叉我會搏主.

輸到傻 買柔佛Fg客勝先

山東9.5b 信念

仆街半大中伏

696?

柔佛fg大船

似買咗696反手

柏利第一射中楣

696 正仆街 死全家啦

好撚灰
最後70賭埋佢戒了

今日QQ熊仔-8k
勝利-3k
1k佛柔ng

賭左3日贏12k,
完部輸哂就星期六日再黎過

上阿棒子打7支那

低水半大係騙局

山東角點睇

慶南統治級屌打

好
100% ball

幾時先唔駛做

半大跳了

696踢左半個鐘開1.5球盤

一日冇左3分1糧,有撚排做

696 頂住半細

慶南話曬都韓K亞軍。頭先場大邱護級隊都炒人。慶南冇得輸啦

你個名

係呀 跌水快到無影，2.5/3s買到2/2.5先買到

一球都冇696

696 刷角啦

有賭未為輸
再黎慶南Fc

恆大重心了

有冇手足知馬會播緊邊場

慶南第一球！

s主力好似走左好多

真
已all in

12m都miss

佛柔同我屌撚死696快入

畜牲足球

山東半大

勁撚似早2日伊巴 全場屌打
最後先勉強入1粒

同路？

山東下盤穩

696 4c

最後50買串哂2場主fg

Fc慶南8c完

d人開始gel魯能

穩輸

戶口入面最後1k allin左

696入波咪刷

慶南穩

696賤過狗。入未

魯能中柱

慶南原來咁撚勁

Fg定客勝 客勝你都好搏

你地邊到有得睇 山東場波

山東差d

比人禁屌

飛機 點差d

山東半大jumped

買定2300柏斯 派錢波

fg姐未痴線到客勝

亞冠角細盃黎十場開到賽前大都唔知幾多場

696廢到 仲係00

696刷爆佢

唔明點解勝利唔簡單直接d
明明生波做唔入 都唔搏死球
明明玩燒味勁 反而係托禾倫出面拎波派牌
on9到震

買Fg 客勝路過

696應該2:0完
3.5大

奇蹟半大未

因為要撚賭仔

聽朝買悉尼

集氣

畜牲

上場對墨城已經係咁 對手大鳩又迫和廢車
其實真心唔明點解信墨勝

客入波未

主場都比人456 想長追對家了

仲信澳職？

多謝墨爾本勝利 戒賭了 再見各位

輸左好多？

大波姐

賭波馬拉松開始

11c完就得

55555555555

差d以為輸得

有冇人話我聽做乜鳩墨勝果場啲事後狗仲未收工

買咩？

重注垃圾澳假對家 買撚定蔚山現代先

含大上盤重心

買左9.5

696對家係咩國家球隊 好似好多鬼佬

腦撚差d輸

含大冇球王智

輸幾多

唔知m狗買左咩

馬拉

66666

6角

慶南 柔佛

1:0

狗會係慈善機構
2300 柏斯波利斯 派錢波

山東半大已死

696 1:0 6c

玩撚完

仆街696撚半大

6角即入

696 糕！！！

半大重燃希望

屌 我個客fg呀

快少少入多球

入撚緊1.5大呀屌

吹到咁大

696終於

1001仲哥各